聽日71，最後的溫故知新

依家係 630，聽日就係71，建議大家重溫所有需知

所以想大家溫下書，大家都一齊進步，當你停濟下前對面就不斷進步，後果出佐事大家都會好傷心

首先，大家練好體能先，無體能係現場你什麼都不是，最小係71之前都練下跑啦，唔好到時先黎屈親

有關於隱蹤
【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

有關於家人被捕 (可能有大圍捕，叫你屋企人睇定無壞)
[轉] 被人咬撚佐，作為屋企人/親友點做好

準備要做到大量和理非做哨兵，你唔衝得，但可能因為你報哨會救返一個手足
齊做哨兵，監視黑狗

反跟蹤，請文宣組同準前線／前線都要學，唔好有任何心態覺得唔會係自己
知唔知點解你地成日比人跟到，因為好多人無做足

明天行街參考注意事項 ：
5月24日當日黑警個陣，1點24分個時
當日黑警佈陣唔一定同當日一樣，請注意！

破陣方法，多人，天后同CWB都要迫爆
若果唔夠人，唔想被黑警圍捕，請注意哨ＴＧ同分析下黑警的行動，大約就知幾時會收網

Pishhhhh

我

由ICON開始，將71文宣傳出去

冷氣戰線
重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG，Twitter，Google頭像換成71文宣

EXAMPLE :

Facebook :

IG :

Twitter :

再進一步
而FB同YT，可以係直播，新聞PAGE入面留言叫大家71見

除佐冷氣戰線，之外重有另一條戰線要繼續宣傳

#71 #全港 #文宣
【7.1 - 全港快閃文宣開花】
日期 : 6月27日至7月1日 (星期六至星期三)
時間 &地點 : 不限
*地點不限於連儂牆 , 確保安全快閃才行動

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

提供幾張好有用的71文宣
你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

我希望個日全港，都有唔同71文宣

哋

又係你

無31

聽

聽日71

推

。

Sor 同時傻西佐

今晚唔洗諗TVB標題，雖然已經兩晚無諗

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

日

見

搶埋今日就冇啦

tui tui tui

柒佐頭先，多謝提醒

last one

尾香係由你搶到

其實懶既話，可以報返我地啲舊任務上去，慳力啲

聽日開始變鬥紅po

直接copy and paste

最後一晚可以推抗爭POST

我係香港人

好彩收埋毛語錄

樓豬傻豬

baka

洗完底先出得鬥紅po

push

要有個完美句號

恭喜囉

柒左唔怕認，最緊要冷靜。

71

最後一晚連登見

上

阿寶再見

唔好9up
成日散播恐懼
熄佐燈先講

Pish

勁

如果連登要熄登我就放大量ban圖啦，要有個浪漫既死法

好榮幸係連登識到你地

唔建議咁灰

熄佐燈點講

今晚去邊度開台呢

我啫，打算深潛

push the

熱開

Push

喜迎大灣區

上街慶回歸

打算過埋七一就深潛

廣東省香港市

又做返CD ROM

Tvb出唔出po

用毛語錄炸機

食花生

出咗啦

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

到時都唔洗講啦
我覺得唔會熄

毛主席語錄7章1節：最緊要出黎

如果無記錯既話

聽日落大雨 記得帶遮

會唔會去返Bakerism個澄清post度推?

今日又係又舊product

最簡單既嘢偏偏冇人做

學你mute noti

唉非常時期都唔係好想用腦諗TVB標題

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

敵進我退

成班人唔熟讀毛語錄

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。

我土

me too

有人推

原來岩岩出錯po

之前陳敏之個post我地推得咁落力，諗住澄清post都落力啲幫佢，不過聽日又七一，好似推行動帖好啲

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好

你想點

熱門排第十

有咩溫嫁 睇下

推呀

毛主席沒有說過：7.1港島見

撞

聽日見

上啊 ~

我們不但善於破壞一個舊世界,我們還將善於建設一個新世界

點睇

喂
幫你推一推先

唔推呢個post,唔係人啦

push
7.1see ypu in老銅

七一完咗先再幫佢澄清啦

熱開第八

再推多下

當年香港回歸
反回歸派就係唔夠大聲
一路都俾人話係喜迎回歸
英國佬見到咁都幫唔到d乜
d藍絲仲成日串七七話：如果真係咁多人反對回歸，當年點解無人出聲？

今日又再有一次機會俾你say no
機會可一不可再
你係想日後俾人話喜迎國安，定頑抗到底？

歷史分水嶺就睇聽日啦香港人

有幸活於呢個歷史時刻。

今晚之後會熄登

出去唔好直接由屋企出

應該點??

想買衫，一齊行街啦不如。

大家記得溫書

早啲去下其他區再去目的地，總之唔好喺自己樓下巴士站直到現場

去黃店食早餐

輕輕推一推
聽日sogo特價
巴打去買個bra送俾條女
絲打去買條底送俾條仔

大家一齊振興經濟

自己區食得悶 去下其他區

重要野

食飽行陣，再順手買多杯嘢飲

無線金主，過街老鼠！

輕輕推一推

再推

巴打去買t back畀條仔

今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！

有冇心水po

喂 大家成日遲到
今次準時一次得唔得

今晚10點一齊叫 聽日2點 Sogo見！！！
我要見到大家熟悉既面孔。

豬豬有冇推薦po

又睇一次先

好多七一po

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

gogo

7月1行動Post得果幾條推啊

主權移交
得中国人先會叫回歸

我岩岩先上水,未有心水

how about this

【「岳義士」判刑前的一封信】

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

維園見

呢個po居然上唔到

好阿

是日電台

【「岳義士」判刑前的一封信】

慶祝國安法實施

大家記得記得zip衫！

聽日維園見啦手足